今日撞返前度

佢好靚仔 好cute好掛住佢

咁點解會分手

好想同佢講仲鍾意佢

Btw不推文

係我就狗衝去追返佢喇

分咗幾耐

上個po唔理我以為你嬲
佢嫌我太港女

好想講我仲好愛你呀

一年啊

死港女

港女不了
btw 咩樣同身材先

睇你都似係死港女放生人地啦